無線社如風介紹緊日本一間5蚊店

有冇巴絲打組團去掃貨
寄返香港倒賣都有賺

已經book 咗機票今晚飛

屌你老母
同水貨蝗有咩分別啊？

你覺得有冇可能
$5 一對飛甩雞毛

一係假貨。假都做唔到啦
一係海關充公貨。 罪犯得返黎既收益
又點會咁平 而且正常都係拍賣

再唔係係啲死人既遺物

山長水遠去買堆＄５貨返香港？

日本丟大件垃圾要俾錢，細件又要分類
有啲人搬屋係call啲公司一大車幫佢清晒堆唔要嘅嘢
咁啲公司咪喺嗰堆嘢度搵下有咩賣
好似杜如風show嗰啲名牌毛巾餐具
唔會係假貨，但明顯係本身主人收到又無用擺到要丟
衫褲鞋襪嗰啲明顯係舊款，好大機會係遺物